抵押物業套現近千萬 男子投資失利燒炭亡

港澳新聞

抵押物業套現近千萬 男子投資失利燒炭亡

03月24日(五) 12:10更新 01:44建立

0:00

/

0:29

財困男城市花園寓所燒炭身亡。凌晨1時許，一名姓李（62歲）男子，於電氣道233號城市花園4座寓所，向其姓陳（23歲）友人發出「死亡短訊」指要燒炭自殺，陳見狀大驚報案。警員趕至現場，發現大門上鎖，拍門無人回應，且有煙自單位冒出，遂召消防破門進入單位，赫見李已陷入昏迷，身旁放有一盤燒過的炭。

救護車到場，將李送院搶救，惜抵院後證實不治。警員於現場檢獲遺書，相信李因投資失利鬱鬱不歡，不排除因此燒炭尋死，事件並無可疑。

根據土地註冊處資料顯示，李於2006年以580萬購入上址單位，至去年8月及今年2月兩度將物業抵押，套現約950萬港元。

rip
咁老應不是連登仔

死得好呀

我見過好多人炒樓賺左錢再攞去炒股票，然後輸晒，同我講好後悔炒股票/好彩自住果層樓無賣埋，樓價升值條數啱啱補到股市輸果d，兩樣野既難度真係完全唔同架！

賣左層樓，之後買漢能、美圖、輝山、超智能、恆發？

23歲友人

依 D 人真係貪得無厭

倫敦金

班吸血鬼 又成功爭取 一個自殺名額

1000萬買哂匯豐收息都夠食啦

應該係

好想知多啲

食左人層樓